一齊將靜夜思翻譯做英文

要傳神

Bright moon near my bed

could be hail on ground

Squeezing your bladder by my hand

Ching ya c

Eat dicks more than ginger

"床"解咩都未識, 重話要傳神, 重讀小學啦

請出招，大家集思廣益，唔洗勞氣